(返工撚)做人做狗自己決定

利申:迫緊上車 老闆，HR唔好計我遲到